女人有胸肌個感覺係點？有冇人知

本身對波軟淋淋
操爆胸肌
咁對波變左硬？有冇絲打操開胸肌？講下啦

個底厚咗
個波仲係到
變相大咗

練個時硬
平時是軟中有結實

仲大咗添

你食開豆腐你唔知咩

豆腐上面加對奶同磚頭上面加對奶嘅分別

肌肉多 通常脂肪會少
波都係脂肪 唔會都少左咩
見親健美啲女係大波 但硬囉

你有冇摸到先

摸過的話你知
唔係練緊充緊血
唔會勁硬

冇純脂肪咁冧
但係好彈手

好好手感

變硬
總之男人唔會鍾意渣

渣過 實淨咗
冇操過手感好好多